你仲戒緊黨鐵嗎？

尋日有少少諸事不順
因工作需要搭巴士遊晒港九新界
大汗疊細汗 喘晒氣之際
諗起如果搭黨鐵會舒服好多
先至驚覺自己原來已經戒鐵戒咗足足一年

每日都會提早起身
同黨鐵比較每日可能用多咗個幾兩個鐘時間搭車
練成咗搭車開工大法
記得有幾次公路嚴重瀨屎，我係會落車行到去唔塞嘅地方轉車

諗番轉頭，一啲都無後悔自己一次都無再搭過黨鐵
睇住自己身邊嘅人，有好多搭得一次，就忍唔住之後都繼續搭落去
人變懶係容易過變勤力
但當我每次諗起7.21同8.31嘅畫面，我戒鐵嘅決心只會變得更加堅定，無論身邊嘅人點樣改變都好。

幾支竹一扎斷節難
我至今仍然相信
每樣最細嘅事只要夠多人做就會力量無窮
罷睇TVB 罷用八達通 支持黃店 文宣 乜嘢都好
每日提醒自己 不進 則退

你又仲有無堅持戒黨鐵？
一直都戒緊
無戒過/放棄咗

盡量都搭巴士

但班次太

冇得揀咪搭囉，有咩問題

無得揀就無辦法啦

本身都唔多搭鐵，有埋九巴月票更加唔會搭

不嬲都唔多搭

因為本身好垃圾

有巴士嘅情況下都會盡量搭巴士

大西北撚以前一年都唔會搭多過10次

我9成搭巴士

7成巴士

搭地鐵綠卡/爆閘

是的

連登仔個個都唔出街 咪搭唔到囉

坐巴士不知幾開心

人人都可以係不同層面做「黃」，食黃店、戒鐵、文宣、國際交流，唔洗做齊先得。
我自己就戒唔到，但會將綠卡的車錢去捐

唔係完全無車都唔撚會掂黨鐵

港島撚完全可以唔坐巴士

無錯

有

無再搭過 極度鄙視口話黃但搭黨鐵既人

耐冇搭到唔記得搭黨鐵係咩感覺

831 之前無地鐵我會唔識出街, 巴士只識屋企樓下果4條線, 船只會搭去離島用

831 後我而家已經識搭港島9成既巴士線, 8, 8H, 8P, 8X 都識分, 活用巴士+小巴+電車+渡輪 (天星 + 珊瑚海)... 地鐵就算快一倍時間都會揀巴士

中學開始已經冇再搭又貴又冇位坐又收唔到訊號

ching犀利